(理論核彈) 仇思達: 胡志偉貌似弱智人士

呢條垃圾無野好屌 衰到玩人生攻擊?

大灣駒夠似支那人啦

佢係咁屌人對佢人身攻擊，佢自己係咪又係咁

走晒火入魔
對人不對事

跟我極近

呢條撚樣仲衰撚過湯十一

(聽人講) 大灣駒今晚屌胡志偉鬧人八婆唔岩

但大灣駒自己又話Emilia係八婆

回力標

黃毓民都話私怨，哩條友係鳩屌，佢兩個加埋個擦鞋仔梁錦祥，正一過街老鼠。

駐三登邏輯大師:人身攻擊？事實陳述都唔得呀？

回力鏢又中

仇狗之流不嬲都係中共用黎分裂反對派嘅棋

平心而論佢自己個樣都唔似智商100以上

以為有千幾人聽就上神台，呢d人以為得天下，我望佢九十歲都有得開台

WFC 過街老鼠

低級紅

應該大部份係買
正常過千live，總view數就十幾萬人以上
佢舊時屌熱狗啲片都係咁
但佢依家啲片都係幾萬人

殘疾歧視？

其實平時連登仔都係咁架啦

點少得杜汶澤條撚樣岀嚟抽水

咁佢之前又屌楊岳橋笑馮檢基？

任何人都要遵從牠既道德標準
自己除外

佢會話楊岳橋同自己要守嘅道德標準唔一樣

條友一向人身攻擊

十足十港人港地果啲廢老言論

諗番起果幅argue階級論
最低級就係人身攻擊

之前佢屌熱狗時好十卜佢
而家對佢真係好撚反感

佢成隻老鼠咁既樣有資格笑人咩

一直無信過大灣駒
只係個段時間好憎熱狗
有人屌鳩熱狗咪支持佢囉
過往對仇持中立立場
而家就開始反感

我喺隔離post講過
尋日live開頭牠笑Email肥
轉個頭笑就蔣麗芸話黃碧雲係肥婆

屌佢老母
佢最誇張係之前屌人哋二次元思維，非黃即藍
依家佢咪又係屌啲讚泛民嘅本土，佢自己咪又係二次元思維

有智慧嘅人唔會去人生攻擊
而係會有建設地從對方每個論點反駁
呢條弱智都係死開吧啦

sorry 忍唔住

係人身攻擊。

16年仇狗教主啲言論仲係中肯
而家完全走火入魔

姓仇真係咩都仇？

弱智都做到
佢果邊d人弱智都不如?

教主連選都選唔到

老師又中

仇思又中

弱智人士？

怨婦三兄弟

聽到把閪聲就煩
成日唔撚認自己有鄉音

收皮那大灣駒

牠只係扮本土既呃like閪黎

咁樣叫是其是非其非？